「突發」警察721放假出席金鐘集會

有消息指，出黎幫手打柒你班示威者呀！！！

遇到懷疑假冒警務人員人仕，立即要求佢出示委任證，如不能出示有效委任證即為冒警，各位市民麻煩將該人士五花大綁交往鄰近警署，多謝合作。( 如出示有效委任證，請拍低轉交「老豆搵仔」以進一步確定！ )

不能容忍 不能忘記 清算將至。

推

記得大聲嗌有人冒警！

我要拘捕你個假警察！！！

傑出！

一路拍片一路用公民拘捕權拉曬先開個記者會交比啲狗得唔得

pish

唔駛拍片啦咁多目擊證人，群眾既眼晴係雪亮既

天下無狗

721新香港

721

召喚洪七公出黎遊行 你班狗大獲啦

721只可成功

到時睇下點

衝呀

係咪話咩有班支持調查嘅警員家屬會參加 , 因為累埋無份鎮暴嘅黑警覺得好無姑云云

警黑共狗一家親

推
誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!